共龍航空臭雞又篤灰 一齊篤返佢違反私隱啊啊啊

LEANNE CHONG LEE HUNG (人稱鄉音LEANNE)
呢件犬用飛機杯係一隻來自福建嘅臭雞，一口北姑鄉音一開聲就會認得
話說呢隻臭雞日日畀狗篤西篤到爛，依家走去篤灰！！！！
共龍今日咁多CREW畀人炒就係因為佢！！！！！！
條鄉音八婆勁多心計，明明係犬用飛機杯
先係扮黃，懶熱心咁PRINT咗和理非問卷出嚟帶係身
其實係想套人TG、IG
最撚過分嘅係趁啲 in-flight 同事傾計，
就錄人音篤灰
已經好多同路人空姐俾佢搞到冇咗份工

仲有！最重要係點解in-flight可以錄音？
係咪即係呢隻臭雞可以隨意錄低機上面全部人講乜？
呢件臭雞存在私隱問題
一定要投訴到佢冇得飛唔好放過佢！！！！！！！

佢就係PRINT咗呢份問卷出嚟帶係身！
佢有好多好心嘅同事都信咗，就俾佢呃左！攞晒佢哋啲TG、IG
又開始佢計劃嘅下一步

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

又一隻臭雞
真係唔可以放過呢啲人
可惜P牌推唔郁

幫推！
最憎人篤灰

我幫你推十次

死篤灰臭雞

推

地方的空姐需要你

篤灰正仆街

完全係間諜行為，可以通報西方國家嘅情報部門禁止佢入境

叫比人炒左既職員report佢比美國, 等香港民主人權法過左再report多次

唔該大家將公司/學校製造白色恐佈, 督灰, 打壓自由既人tweet比美國
將打壓人權,自由,政治權利既人, 個人資料, 社交媒體, 事件經過, tweet比美國同埋政治人物
要求佢地幫手report比美國
淨係貼上網無用架, 就算美國立左人權法都要知道邊D人有犯錯
打字report比美國好過淨係貼上FB IG forum

@ICEgov @USAinHKMacau @demosisto @joshuawongcf @CIA

樣撚衰 臭雞

12339 12339

推九次先

推八次

空姐要小心

死臭雞死全家
btw p牌推唔到

成班P牌推唔郁

利申，我都係